點解d窮人鐘意話人離地？

背景不同，經歷不同。憑咩話人離地？

下次你問下佢，家下一千幾百食餐Omakase都要俾你笑，係唔係下下要學第三世界窮𨶙咁 一日食兩粒米咁先貼地呀

香港太多仆街憎人富貴厭人貧

應該2000左右

因為窮人衰到貼地....過得好過佢 咪離地

利申:窮人

離唔離地用窮唔窮去分 ?
有無聽過何不食肉糜呀柒頭
讀多d書先啦

番新界執牛屎啦，牛屎飛

我隻牛嘅廁所都大過你間劏房啦on9仔
不過你見識少我唔會話你離地嘅